求起底

好想識一個女仔,但得個ig,
咩都冇

俾我

有ig咪夠

follow佢再dm問佢wts咪得

private 既ig

試過,比佢block左

咁你都係放棄啦 唔好搞人

淨係想要佢中文全名同生日

kmmmei